MAC機 APP問題，有冇人識？

有D APP 一開機時佢會自動同我開埋出黎

有冇方法可以唔自動開？有冇人明？

果個app既preference/ 喜好設定應該有得俾你揀係唔係launch at start up